有無人睇過中醫師黃沛霖（黃心穎老豆）？

有無人睇過中醫師黃沛霖（黃心穎老豆）？
好唔好？